無左教主屌建制，都唔知share邊個議事廳論述

屌得最清楚，好聽應該得番無幾多個。
呢個叫滿意。

教書

不過都係教主屌人最好聽，有種爽的感覺。

唔知邊幾個陣營既人話
「一票不投黃XX」

留名等睇政壇黑社會屌柒你

五毛狗 （9527~ #48157）擁有大老闆（中共）嘅獨裁DNA，控制思想自由。

為咗掩飾佢自己係真真正正係五毛狗，就屈鳩其他人就係五毛。

賊喊捉賊！其心可誅！[/quote]

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）